星期日檔案，睇到火都黎#fire# #fire#

班死綜援，又係度喊窮。又走去學咁多樂器。
吊。綜援理應只支持生活基本需要。不應咁奢侈。

個雪櫃勁靚

養左三個主人姐 唔過份呀

窮撚應該人道毀滅

叫個左派區議員出錢sponsor佢去北京啦

仲要養幾隻寵物
只怪自己不夠窮

住得公屋，攞得綜援就係人生贏家

最衰係社署，同埋扑街社工，亂咁批錢。
其實有無得報串，覆核佢地資產？